歐服傳說對決

有冇白金或以上嘅人可以一齊打rank 請留名

tg?

仲有無玩緊？

hello